{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60771&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포다붓"
    },
    "text": "美しい自然と環境にやさしい快適な客室が提供するリラックスできるペンションです。 大切な人と日常の疲れたストレスを解消し、思い出まで作れるペンションです。 ハンダリビーチは車で4分、ハンダリビーチは車で4分、ジョンダリビーチは車で6分の距離に位置しています。 入室は5:00で、退室は0:00と定められています。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 基本調味料が完備されており、荷物の保管が可能で、常備薬も完備されています。 部屋の最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可能です。 保護者同伴なしには未成年者の利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの立地はどのくらい便利ですか？",
            "answer": "ハンダリビーチは車で4分、ジョンダリビーチは車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は0:00と定められています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "基本調味料が完備されており、荷物の保管が可能で、常備薬も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、部屋の最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしには未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者はゴミの分別処理をしなければなりませんか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は訪問客を連れてくることはできますか？",
            "answer": "いいえ、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は紛失や毀損に対して責任がありますか？",
            "answer": "はい、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 558
    }
}